民建聯李慧停用對奶感召白汁人出嚟打人

李慧停正仆街，汁男準備

對付呢D, 出果啖氣一定要出100人顏射
再加黑人中出

加魔鏡號pls，入面係鏡，出面睇晒入面，係彌敦道行

依家佢90度鞠躬 都沒有露
班叔伯一定唔放過佢